勇武之後 何以為繼

6月9號之前已經見到好多人用avengers去比喻今次喺香港最後一次嘅示威 ,我覺得幾好因為係可以吸引到好多淨係識睇戲享樂不問政事嘅香港人

然後尋日游行畀政府who fucking cares之後
見到開始有人去鼓吹勇武 post咗外國示威嘅片段
見到外國有人用火攻 掟石之類

我想講嘅係,勇武係目的or手段我覺得大家真係要分清楚
你勇武一個鐘你仲係示威者 ,勇武咗一日你可能就會畀人當係恐怖分子
勇武嘅手段成功咗之後要達到啲乜嘢目的 好似而家仲未有一個好一致嘅定論
願意為香港付出嘅人有好多好多 但係付出之後得個桔只會係內耗
我知道啲分段唔係幾好 行文又1999 但係真係唔想見到有人付出咗之後係冇任何幫助

現招募全港十八區各區的義工，建議兩人一組行動。tg group在下面，希望各位提供，可以獲得物資的地方，並踴躍提供物資及參與。

香港
中西區（堅尼地城、石塘咀、 西營盤、上環 、 中環、金鐘、 半山區、山頂）

灣仔（灣仔、銅鑼 灣 、 跑馬地、大 坑 、 掃桿埔、渣 甸 山）

東區（天后、寶馬 山 、 北角、鰂魚 涌 、 西灣河、筲 箕 灣 柴灣、小西 灣)

南區 (薄扶林、香 港 仔 鴨脷洲、黃 竹 坑 壽臣山、淺 水 灣 舂磡角、赤 柱 、 大潭、石澳)

九龍
油尖旺區 (尖沙咀、油麻地、 西九龍 填海區、 京士柏 、旺角、 大角咀）

深水埗區 (美孚、荔 枝角、 長沙灣、
深水埗、 石硤尾、 又一村、大窩坪、 昂船洲)

九龍城區 (紅磡、土瓜灣、馬頭角、馬頭圍、啟德、 九龍城、何文田 、九龍塘、 筆架山)

黃大仙區 (新蒲崗、黃大仙、東頭、橫頭磡、
樂富、鑽石山、 慈雲山、牛池灣)

觀塘區 (坪石、九龍灣、牛頭角 、佐 敦谷、觀塘、 秀茂坪、藍田、 油塘 、鯉魚門）

新界
葵青區 （葵涌、青衣）

荃灣區 （荃灣、梨木樹、汀九、深井 、青龍頭、馬灣、欣澳）

屯門區 （大欖涌、 掃管笏、 屯門、藍地）

元朗區 （洪水橋、廈村、 流浮山、 天水圍、元朗、 新田、落馬洲、 錦田、石崗、 八鄉）

北區 （粉嶺、聯和墟、 上水、石湖墟、 沙頭角、鹿頸、 烏蛟騰)

大埔區 (大埔墟、大埔、 大埔滘、大尾篤 、 船灣、
樟木頭、企嶺下)

沙田區 (大圍、沙田、 火炭、馬料水、 烏溪沙、
馬鞍山)

西貢區 (清水灣、西貢、大網仔、將軍澳、 坑口、調景嶺、馬游塘)

離島區 (長洲、坪洲、大嶼山 (包括東涌)、南丫島)

搞手係呢邊 可以入一入去推post
連登起義(一) 遍地開花之以彼之道還施彼身

pishhh